留名睇件廢老門神臨天光柯蛋 帶領球隊出局

1-3 完場 世界又欠佢一個歐冠

G持

劇本來鳥

C朗後腳射

臨完場廢老落地太慢畀人nutmeg 埋

走場

樓主係神

未來人

樓主未來人

Cls

樓主你估到結果
估唔到過程

牙維好波

人算不如老謀深算
廢老知自己實比牙朗射到柯蛋 即刻走場

黑b